海綿榴彈殺傷範圍50米，10米內致命

Sauce:

push

到底係海綿彈定海綿榴彈
兩樣野嚟
屌你老母毫無道德性嘅香港警察又誤導市民?

個名真係好賤。
講到好似毫無殺傷力咁。

下次不如叫羽毛彈或者棉花糖彈啦。

叫海棉寶寶

海綿彈同橡膠彈差唔多 不過個頭係硬海綿
俾人 Headshot 真係會爆頭 (頭骨爆裂嗰種)

仲有幾多濕鳩武器呀大佬

海綿彈=外國勢力支nerf？

其實係咪想殺人
班差佬係咪癲左

係咪「布袋彈」？